[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1256)

55

ｓｌｏｗ到

fast & easy

slow

慢

俊仔點睇

烏龜烏龜叫

美巴啟示
我0-2
1-2

fast

5倍喎 埃及fg
有跌到咩

埃及1st goal先

完半場嗰時5.1

demo 仔d 飛細注先有投注已接納 字句

烏龜唔入波聽日頭條見

有波入嘅

美巴買大波

半2全13定律

一齊針

有波入都要係烏龜

烏龜3粒 開始數

烏龜0:7 信不信由你

烏龜跪球走盤集氣區

半一大波都開埋
痴撚線

7:0先岩

唔係埃及守得好、係烏龜癈個閪

神奇更衣室

重注咩

3.5B

so9

預左

so9屌你老母

6.5b都可能無

咁都唔入

平時呢d波食硬 而家廢到

跟本仲回味緊琴晚俄妹

so9真係可能死撚左佢
2球咁易入都炒

so9 射走左兩粒

求下你唔好再俾so9 啦

so9 jm7

條撚樣蘇死撚左佢啦

準備48分鐘啦

垃圾到

希望唔係最邪惡既 0:0

So9失機王

下盤個種穩

唔會

下盤

gel下盤啦

蘇狗食撚屎、屌撚足你全場

同欣宜一樣咁穩

so9射撚走左個上盤

So9真係好撚柒廢

一鋪蛇又話so9 fit到漏既 睇過

相信美巴

埃及事實就係食撚滑

卡雲尼幫幫手走盤啦

傷撚左就出場啦、快撚啲

臭p！！

so9自己射走兩粒 cls

埃及要輸了

埃及刷角啦屌

諗下好

1.84客勝

明知大船我都上 真係世界級

換沙拿未

右路摔腳？

癈撚個閪

我都上埋 沈撚左啦

比我走盤啦

壞左？

蘇狗佢知唔知自己踢緊波？

支持

其實入一球就起碼走盤 有咁驚咩

g chi

0:0 完都唔驚訝 一個狂攻唔入 一個重守輕攻

入到就係
仲要唔俾人入

買左主隊fg

沙拿肯出未

蘇狗真係好撚廢喎

同左燈閪日清同船

好撚垃圾

牙so加油

巴希亞都91分鐘先1:0，大家驚乜？

下盤穩啦咁

so9係咪未咬人呀?

巴龜贏20派

lm

lm gchi

講咩

鬼唔望佢叫雞冇服務

蘇9屌完女黎

Lm

蘇狗驚唔驚比人買起全家

補個下盤算

一路覺得佢同卡雲尼唔夾

gchi

真係慘過同書包同路

烏龜拿拿林456佢啦

日清真慘

埃及攻多左希望有多啲位入

話你燈

沙拿入未

烏龜上盤

下盤穩到

入未呀沙拿

世界盃角細真係派錢

烏雞贏2:0派4個

下盤gel得 好撚彩無撚買鳥柒龜

係咪未開波阿

又尾

巴拉圭贏派500

埃及妹撚到你完場啦

me

下盤穩

琴日果場激尻氣, 買左沙+3.5
點知最後3分鐘兩次自己踢個波做角

屌你咁少角

入波未呀

當我唔岩了 走盤算啦

韋達真係有d 料到

係我唔好 入一球走盤啦

仲俾隻狗

走盤ok

我買唔切烏龜

so9甩波甩到癲

覺得卡雲尼今日埋門應該唔差， 但冇人助攻到佢

烏拉圭走盤直播食屎

好事 估唔到埃及咁勁

佢去左做波

上盤既我jump 先了， 88 各位

咪撚做俾so9 啦屌

條中場斷哂

要比雲加刀仔同俊b binc喇

SO9想點

肯換沙拿未

角球有冇咁難刷呀

Wfc就唔好碌啦 祝你全家撞車死

根本無中場

星蛇今日唔補飛既

連登有個大燈閪[/b]

入一粒啦屌

原來你買左 唔怪得。。

又比甩

蘇狗好撚癈

烏拉圭入未

輸半都制呀 唔好話走盤

呢隊烏龜入到兩粒我切柒煲湯比手足飲啦

仲未入

想睇 求開出

so9 幫手解圍， 咩事

想飲

河床12m goal！

燈神們：

so9 DLKH

東京綠茵

幻想到雲加刀仔黃俊而家好期待bin大船個樣

So9做乜

著錯衫

叫你補00 唔聽人講

so9死左佢啦

4.5 大

蘇狗你唔好行出底線

so9好廢

唔玩了 戒賭 冇得贏的

點解3台上唔到馬會咁on9

gun

So9 浪費左幾多球

大船

你咪撚掂波都好過搞事丫

走盤啦好嘛

烏龜食屎啦

SO9

蘇狗你著番紅衫啦

烏拉圭

Molamolaa

沙拿換咗入場未？

蘇咬出力未

蘇狗：美斯係邊到

22個垃圾

未

針到

仲未肯換沙拿入場

下盤有得輸咩

走到盤我移民烏拉圭

角大同上盤班人

烏龜咁廢 洗鬼換沙拿咩 大巴好過啦

再買多注主fg

我不玩了

兩注角大含撚
下盤頂撚住

角大絕望d

第一次見4.5角

入一球比我走啦 垃圾烏拉圭

下盤去緊買髮泥

一陣3.5

快啦

講到咁多數走唔到

2.5都好似有見過啦 澳職

好快連3.5都有

下盤gel定頭啦

烏龜入波走盤啦屌

跪求走盤

Lm and g chi

第2場就假波

烏龜屌你老母親

求走盤

又係半一盤既閪波

比我走盤啦 垃圾烏圭

冰封

盤都冇得走

so 9 入波未

龜龜

屌你烏龜妹夠未

成班屈我燈 屌咩
明明睇完你地話咩埃及打鳥干達先入到32強我先跟

烏雞 還我血汗錢

射走左兩粒

2日大船都收皮

沙特，烏龜
馬會贏到笑

9射

角細gel得勁d

笑左 咁都冇角球

烏雞個種廢

沙特都大船？

Gel

琴日開波前真係沙特大船

SO9 係窮呀 DLKH

So9做緊乜
反擊竟然hold波

埃及盤 gel

入一球啦好嗎？

美欺係邊到

走盤都好

烏龜廢到

3c

角了

而家先第3個角球

講定下場算啦
伊朗受平半點睇

高甸踢到唇都白哂
陰公

埃及入球波黎睇下先

美斯巴2注都.....

烏雞一早出呢個黑鬼咪幾好

埃及成個禁區都紅色 點玩呀

買左咩？

之前冇跟佢就中曬 一跟就.......

出8號同10號兩件垃圾真係

大波 烏龜盤

冇打算攻

法老鐵桶陣

埃及win埋ok??

沙拉會唔會出黎呢
我好好奇

烏拉圭踢到屎咁

仲有幾分鐘呢

仲有20分鐘

輸少當贏啦 YA

莊家真係fat到仆街

molamola

卡雲尼1打9

冇勒冇勒

睇呢場波嬲到火屎咁

啲傳波差到

埃及仲勁

烏龜好撚廢

埃及自己入唔到又唔比人入
準備00

都唔係第一次輸烏龜嫁啦 應該習慣

87仔

so9 3球

屌so9

屌你老母 so9

穌狗

屌 on9 so9

垃圾so9

又係so9

So9 on99

你老母

廢到嘔

So狗好波

mola mola

單刀都唔入

憑咩讓一球

烏龜有so9 卡雲咁都攻唔入

烏龜踢到咁想贏波
博12m好過啦
相反埃及鳩下鳩下都有埋門睇下

蘇狗

戇撚鳩

屌你老母so9

So9做乜9

So 9

So9

低能死

我屌你老母呀 so9 第3次喇

果下我都入啦

落地獄啦so9

收左幾錢so9

屌 求其篤啦on9

假撚到

So狗想點呀

烏龜果種廢

So9收左幾多錢

so9 我屌你老母

今日真係輸蘇狗

即刻起腳就攪掂啦 拖到出界

So9銀行户口嘅錢暴增

so9 死全家

So9以前已經一野燙入尾袋

埃及而家有得訓就訓 好快就完場

癈閪

補買和好唔好?

起腳唔入都冇咁嬲，屌佢

So9腳都唔起

So9射都唔撚射

so9收左錢

真係

蘇狗我屌你咩？

敗家仔

埃及mvp:so9

So9根本收左錢唔入得波

唔撚識起腳

做乜撚野唔射？

蘇狗廢到

大波上盤揾so9啦

卡雲尼傳左幾球好波俾你冇球入， 我屌你老母

so9買咗幾多埃及

垃圾

So9做左不射男？

CHIP 射啦ON9

馬會阿叔暴動

So9出黎搞笑

屌你個垃圾so9

SO9 食屎啦,屌你老母

連登都暴動

恒大要唔要so9

沙拿都笑9你

沙拿笑得幾開心

識閪咩 做左美斯條靚之後淨係識執雞

入一粒呀 求你呀

salah笑到

屌你老母死so9
3球大比你搞到無撚左

我係卡雲尼就咬鳩so9啦

回晒塘啦

仲俾蘇狗托咩

你話蘇9冇收錢就唔信啦
反正都拎唔到冠軍收下錢踢假波仲好啦

恥笑緊蘇狗

蘇亞雷斯集中吹奏區

覺得前排d國際賽仲易賭少少

屌 簡單啲做波唔得㗎咩？

cccc

玩撚猿,屌你老母

原來埃及讓主有成2.6倍

細 半和

買重左對家讓球呀條仆街

4.5 s

成隊都on9

走盤當贏揮手區

godin 成個巴里咁

高甸仲勁

仆街，一場就豬左7k,垃圾烏龜廢物so9

1/1.5細 收硬

完啦完啦

4.5s

針

5k

搏哂老命啦佢

唔貪心 俾返一半我就夠

除左高甸之外 係咪全部都要死全家

走盤未

好慘 高甸 成隊得佢投入

烏龜贏到裸跑駱克道

22個人得godin 卡雲尼踢緊波

踢到唇到白哂
慘撚到

0:0仆你個街

唉見咁多人話走盤 咁即係盤都冇得走

500

烏龜go go go

食屎啦烏圭

走盤啦

00賽前幾倍

走走走 走乜撚一係贏 一係輸鳩曬佢

so9你對唔對得住高甸？

高甸真心hard carry

連登大船：沙特❌ 烏龜❌ 摩哥 西班牙

咩0:0呀 1:0都有之呀

買多5000 冇入球
1.38倍派錢

咪撚再比波so9

摩哥咩 唔係Iran?

埃及入呀

今晚提仔啦

SO9 全家死絕

樓下啲中東佬gel曬頭

高甸 睇到so9廢到咁 睇唔過眼

4.5s好穩

肯出沙拿未

ALL IN 埃及好撚過
SO9垃撚圾

入未呀 龜頭

走乜撚野盤 抵輸啦 最好埃及入撚埋佢5-0 針900

好心痛 眼見so9浪費3個機會 索性自己攻

埃及 求你入球

瞓撚左啦

針3K

烏雞廢撚到

屌那星 so9

下盤gel了

烏龜DLKH

頂住+1

D角球都幾有威脅又唔刷 仲有個垃圾SO9...

肯換沙拿入黎未

有沙拿 入咗波啦

屌你老尾卡雲尼錫身到仆街
咁樣點拎黃牌吖！

16強都冇你份啊

烏龜贏到波我即刻去廁所食屎

Jump

Gun

終極西波

星星 下場買咩

想食

實有 頭場搞鳩你先 下場正路

未傷好形勢唔輸唔會出沙拿啦

馬會賺到笑

冇波冇角

死疤狗死鈀狗垃撚圾

究竟穌亞雷斯今場做乜春野，射失，交失，拎失幾次，唔起腳，淨係係咁點人，叫佢落場反醒啦

烏龜仲廢過沙特,早死早着

知唔知自己踢緊乜 屌你

燈閪，下場買咩

烏圭贏到我切

韋達

好悶

換走達少
埃及輸了

韋達換走左

應該輸得

唔撚換沙拿

烏拉圭輸死人

下場更可愛

神救

咁都救到

卡雲尼

有無ching去緊ifc

卡雲尼勁到

咁都救到 抵輸啦

早就要咁踢啦

烏龜真係知哂錯

無沙拿了

卡雲尼差d

埃及個龍咁撚勁

對唔住

客fg入了

買上盤真係要求卡雲尼

比哂卡雲尼射3:0啦一早

卡神

烏拉圭直接出局啦

MOLA MOLA

4.5大-1

一世球迷

4c

一早就應該比卡雲尼射啦

送埋角

5c

c

卡雲尼 >>>>>>>>>>>>> 垃圾so狗

卡雲尼呢d先叫射手嘛

卡雲尼好過so9

卡求一粒

Ccccccc

cashed 4.5大

奇蹟三c

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

Mola mola

走到盤一世球迷

都話

學下俄佬90” 2球

cc

4.5cashed

垃圾烏拉圭 so9 戰犯

+1.5角大又中

又輸

點解冇得買韋達神射手

針啦我

差兩c

買左主，jump 了

下場買咩

又輸屌你老母

好撚柒

的士錢都無 有無人可以接埋我去ifc

下盤gel得未

SO9 想學巴利跑法

走盤

So狗咁慢都想爆過人

傳緊咩9

要行路去

收黑錢SO9

收到wind會絕殺

絕殺一世球迷

屌 無啦無啦

埃及絕殺

咪比so9

係時候啦

86了 GG

絕殺走盤 我絕食

個卡路士冇腳好波

世界盃揭幕戰尋晚正式上演，同時《東方日報》由騎師隊、文傑隊同港超評述隊火拼嘅世盃估王擂台亦都正式展開。尋晚三隊不約而同揀咗主辦國俄羅斯贏波，結果主隊果然大勝5-0而回，三隊齊齊無驚無險成功得手。

去到世界盃嘅第二日，可能莫雷拉認為上次貼俄羅斯太過容易，所以今日除咗重心推介埃及打和烏拉圭之外，仲同時分享晒三場賽事佢嘅預計比數，果然藝高人膽大！其中埃及對烏拉圭，佢就認為會1-1打和；至於摩洛哥對伊朗，雷神就覺得摩洛哥可以輕勝2-0；另外今晚嘅焦點大戰雙牙對決，莫雷拉就覺得西班牙技高一籌，最終能以2-0擊敗葡萄牙。

莫雷拉推介:
埃及1-1烏拉圭
摩洛哥2-0伊朗
葡萄牙0-2西班牙

牙拉

蘇9行撚開啦 射你老母咩

多謝SO9 個3球咁都唔入 一開波仲好意思指手指腳

走盤唔打丁半年

你都痴線嘅

絕殺

我求下你入波啦

咪撚比so9呀

加多半年

輸返尋日贏嘅

笑4

罰球入啦屌

射晒D錢落海,屌你老母

罰球直入

兩年

一樣

屌

求你入

屌。。。。。

可能埃及絕殺

差d

屌卡神

運都冇埋

爭兩c

門柱我屌你老母

屌。。。。

雞都唔識執

烏拉圭除左卡雲尼同高din 全隊都係垃圾黎

中柱

痴線

痴撚線我屌你老母

卡雲尼幾腳好波都差啲

SO9RY

卡雲尼呀

4個企係到打飛機

唉， 痴撚線

屌 中柱

埃及跟住d比賽係下盤既話買得過 全部人係後場死守

執雞果兩個我屌你老母

烏龜唔入不如輸埋佢啦

柱cashed

逼害上盤

嘩屌

中眉

五個白衫都執唔到雞

馬會又羊

成場波冇睇 睇文字都感受到絕望

成隊踢卡雲尼，高旬

gpoallllllllllll

雞都唔識執 真係on99

0:1

1:0

屌， 卡雲尼今日咁fit 都贏唔撚到

中

走盤！！！！！

Ya

GOOOAL

Goallll

Goalllllll

goal

Goal

Goallllll

終於

goallllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

卡雲尼都r撚哂頭 點carry呢隊垃圾好

求你頂住走盤

話撚左會絕殺 我屌你老母

救世主

補和

GOALLLLLLLLLLLLLL

屌你老母咩

屌你老母 0:1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

goal!!!

0-1

收錢 !!!! 屌你老母 !!!!!

屌你

屌！！！！！！！！！！！

Goal

都係走盤炸屌

好撚興奮呀屌你老母

差一粒

移民！

拿 大家醒醒定定 下場要skip烏拉雞啦

主耶穌出現

含撚啦鳥龜 而家先入

開唔到大有撚用

嚇死人

角大埋佢喇

終於入

抵撚死啦 唔出沙拿

走盤當贏

一早出沙拿咪有至少有一分

屌 咁都要走盤

貪心啲入多球ok?

沙拿

黎多粒 2:0

屌+1咁都走

心跳200

還神

入撚左no goal先入 屌你咩

走盤都咁開心

屌！！！！！！！

沙拿笑唔出

入多粒啦

不了 半格夠

買左上盤 都鄧埃及唔抵 比隊on9絕殺

補幾耐

補5分鐘

屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

入多粒 烏龜

大波cashed

唔貪心 走盤當贏

係咪有人要食屎

頭先話戒丁半年同一年個 2位清浦一浦頭 thx

入多粒呀屌

熱血走盤

頂得靚既

走盤滿足啦 頂住啊

Crashed

喂， 唔好咁

夠膽就入多粒

入多粒未

走盤gel?

即刻食

jump 主ng 收返注盤 酒水

喂 我急屎

唔比so射 = 入

烏龜差2球

好撚彩半一買 無貪賠率

要不是so9, 屌你老母西

卡雲尼屌多粒

好感動

整多粒呀

走盤
爽到笑 條三串一又出現了

Agger

有人裸跑

屌你老味 比多粒我

快d入

有種屌多2粒

so9 生性啲贏撚左啦

整多粒丫

烏龜走盤了 到巴打走數了

冇gel住先啦 幾分鐘姐

2:0未

入多粒

客入多粒美巴食哂

入多粒 臭圭

角丫

蘇9真係好廢

俾多粒我啊

烏入多粒一世球迷

烏雞入多粒 去M記汁爛屎食 有冇人GUN

Gun!!

求下你2:0

整多粒啦 買錯咗讓球主客和啊

入多粒屌你老母

想睇

跟，18區去哂

一早就好刷角出波頂啦

不過我半一果時買 都有半格收

0:1左點2:0

1-0 GOOOOAAALLLLLL

8.5s

一個二個走數撚
咪撚同我講乜春勿認真

烏龜 ng cashed 3.8

米9都唔玩角

頂撚住

全格

Ching delay幾多分鍾

烏龜咁多球失機，四個都無人篤

0:3左一早

唉！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

56k

傷乜撚 整多粒

so9 真係馬會派黎， 屌佢個西， 求其篤個波埋去都入啦

心滿意足 下場了

佢可能睇緊俄佬個場

又漏閘？

完場未？ next

新手一問 買咗上盤-1讓球 0:1 有錢收？

走到盤算好
仲有得睇手足食屎

有

臨過凱旋門比人趕過呀！！！

so9 抵撚死

比返本金你

冇 退返你落注嘅金額

皮已收

戒賭啦

有牙

有*

人生就係咁

仲望2:0?臨尾比人禁屌呀

咁都救角cls

平安鐘都禁撚爆埋。。。

Super!

希格治由西布朗廢到國家隊

so9仲捉撚住人條丁

立即完場啦好笑

踢撚死so9啦

吹未

快d完啦好冇

0:1 ft 走盤我jel

贏半！

入多粒 2:0？

super

jump 1.5

so9 淨係識插水， 食屎啦

01 ft 走盤滿足

0:1 ft

舒服

屌 轉-1真係唔應該買

你半格

有乜撚野級數 插水?

走盤偷笑

賭波有得過關 點解食屎冇得過關？

我整條 烏雞 摩洛哥 西班牙 食屎3串1

完 走盤當贏了
so9要改名叫食屎狗

唔係so9 4:0左啦

美斯輸到

so9哂時間 仆街仔

SO9真係

請問聲奴隸係咪反底

烏雞 不枉我追幾口0.5/1加win

8.5s輕鬆

卡雲尼黃牌❌

垃圾烏龜，差啲輸錢

走盤當win

-1 走盤 多謝傻西占美利斯

夠薑 抵你羊

廢到仆街， 屌佢老味， 做波俾卡雲尼算啦

走盤大家開心

埃及幾勁
下兩場可以追
烏龜就不了

黎緊縮注玩 就快心臟病

so9 今場真係垃圾到

反船了

依個真...讓平半都可以諗諗

狗會派錢啦 DLKH 下一隊入球都咁耐

世界杯真係$200買下盤算

不如紅左so9算 唔想再見到佢

next買咩

想知美巴買咩，一鋪狗又買咩

SUPER 大家開心

仲假過日本波

早盤0.5/1食半格

so9仆街死呀 原本0-4

今場莊家一致睇好細波埃及領隊又講到明打防守

烏龜真心廢
埃及有沙拿真係可以贏埋

9.5s追到5.5
希望伊朗繼續細

推晒落西班牙到

摩洛哥

SO9唔咬人冇撚柒用

all in摩洛哥

頭70分鐘球球做比so9
之後卡雲尼自己黎兩球都差啲
唔比so9=win

世界盃真係要平注上

今天不錯！！推落摩洛哥！！

如果沙拿出到呢組應該係烏雞同埃及 首名次名

都要so9 配合

馬會真係開得咁撚準

跟！！！

半格

200

好彩早買

同路 睇埋燈閪買咩先

跟！

啱啱啲人咪走數呀

（有圖） 19歲人 係韓國的士瀨屎

去左搵呢條女d 屎食了

So9回晒塘

邊個話等-1 高水

下場出得啦
今場前面廢撚到

日清跟就死得了！

So9堅抵屌

下場星星要咩?

我

屌你老母 黃俊俾狗屌

14-06-2018
16:28 讓球 星期四 1 俄羅斯 (主) 對 沙特阿拉伯 (客)
客 [+1/+1.5] @ 1.84 $

15-06-2018
00:34 下一隊入球 (第4球)
星期四 1
俄羅斯 (主) 對 沙特阿拉伯 (客)
主 @ 2.47 $

15-06-2018
01:09 讓球 星期五 1 埃及 (主) 對 烏拉圭 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.79 $

下場要e 朗？

仲未派錢,快撚D啦,DLKH

埃及有個韋達

係 好早已經買左

買左10k 半一， 9k 一球盤， 差d 輸死緣盡世界盃， 分組賽止步

你老母 有種唔好跟我迷達

蘇狗不如你踢後備啦

唔記得換ａｃ

表演食屎未

屌 差d全部大蛇一齊針

哎4.5s爆一粒

我都想買 覺得會和波

E朗 有誰

第二場要咩好

下場買唔買？

差d死哂係黃俊手上 好彩黃俊都仲係黃俊

講定下場買乜ok?

問題準備出現

點解我買左讓球主客和
客-1冇錢收

差d成隻船衝落海溝

未派 等下

心跳都未回復正常點諗野

買左沙拿首名有無錢收

因為你唔係買盤
rip

你買果個一定要零比二先有錢收

買條奪命2串1砍佢狗會先

屌左注角細 收錢

摩洛哥點豬

下場摩洛哥
今場屌到氣咳唔買

買左5.5s 多謝呢條仔

馬會有

讓和幾倍

0比3 都唔可以

呢場真係睇到嬲 上盤有得走都算係咁 so9成場唔知做乜撚

尋日沙地沉撚左 今日烏龜又踢到咁撚樣 兩日加埋冇左成兩k

唔起腳 cls

仲未派錢

蘇狗唔識射

有球中柱啊

伊朗個陣好似進取得制...

無雞執

巴打sor

食一半ok

卡雲尼>so9

✓✓

all > so9

so9收撚左幾多錢

thx

最後10分鐘無睇 撕緊電話飛

中柱卡雲尼
關so9撚事

買在0:2
好彩都買在角細 首客

智蛇 你留唔留到私人tg比我拎你馬會ac

8.5大有冇同路